召喚傻閪肥絲

X果

Ban能左

諗住試佢個自動回覆，sor

好爽😊

死撚左啦